我有特首資格

年滿四十周歲
在香港通常居住連續滿二十年
在外國無居留權
是香港特別行政區永久性居民中的中國公民

你有廢老資格喳傻仔